中共咁多大動作皆因狗急跳牆，香港人要做好國際戰線

班山賊由最近既曲解22條，到再想立23條
想DQ郭榮鏗，拉晒民主派，打擊35+議席
再換咁多局長
越做越多

到中共自己國內想廢人民幣，全面推行電子貨幣
再沒收國民護照
仲有國際間開始商議要向中國追究疫症責任

由所有跡象顯示中共已經無牌可出
再襯住國際間忙完專注疫症
想加速融合強收香港，再開大絕吸晒香港庫房既錢
殺雞取卵再強搶埋國內富豪既錢
中共絕對可以大回血

依家行出街遊行/做文宣都會有黑狗鳩拉手足
真係唔建議再做無謂送頭
專心做好國際戰線

槍口大家一致，集中火力

推，對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

啱，留力打國際戰線好過，支共5毛/小粉紅肯定會大舉而出，對抗佢地啲顛倒是非言論仲好

推

In Time 套電影我第一次睇果時好震撼， 估唔到支那而家實行緊， 電子幣

Push

警謊自編自導破獲汽油彈案
真係要煲到最大呀。
冇人叫你唔理22/23條囉。
不過中共【假反恐】都好關鍵囉

難怪而家堆美國上市中資不停回流香港上市
就係呢樣野，怕佢地走資，同埋方便回血
所以真係請美國成全香港人，廢關係法啦

中共正正表現出一個人窮途末路
發窮惡個陣咩都做得出
佢唔會再諗任何後果或在乎國際點制裁佢

佢呢刻要既係黎個大回血同穩住自己政權

推
一到夜晚又好多3，5，7毛空群而出

推 巴打做咩禁夜先出post 禁夜會少人推

頭先先返到屋企同得閑打

Twitter啊 Twitter啊 講左百尻幾次啦

聽日黃金時間先出嘛

方便既你聽日幫手推
或copy and paste呢個post開多個

如果五月真係強推電子人仔, 香港會更加危險
林奠班仆街一定大推, 入錢送錢再加埋去藍店有優惠
一定大量藍絲港豬去用, 到時黃圈就真係玩完
黃圈既錢完全受到監控, 到時就真乜都輸晒

要係佢地推電子人仔, 電紙港幣之前做好文宣

我預期到時支付寶/wechat pay
會推更加多既優惠去吸引人用

p牌啊ching 你起下我底都知我啲post幾慘 搵第個幫手啦

係喎 無為意sorry

原油寶單野 咁樣回血仲勁過打劫

宜家真係唯有八國聯軍先可以屌死支拿 而最有用真係靠twitter 唔想比支拿今次過到骨

係
衰d講句
滿腔熱誠都唔係咁走上街送頭
佢拉一個，自己人又少一個
適時務者魏俊傑
呢個時勢做d風險低既野好過
專心做好國際戰線

夜晚真係少好多人

要做到內憂外患我地先有希望

agger

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

想借反恐，合理化打壓

真定假呀, 呢D 飛機由舊年6月打到今日, 我只係見到支那一日惡過一日

連支那肺炎都搞唔撚死佢, 我已經想唔到有乜方法贏到支那

會唔會投降輸一半好D?

5毛食屎la

push

不嬲都話主線係國際戰線嫁啦
係成班信人吹風玩垃圾會姐

推

當上街遊行/做文宣風險不斷增加

係屋企係零風險咁做國際戰線
唔係咁都唔做呀麻

而家火水煮蛙
大家係時候跳出嚟

Twitter戰線：要 #Youtubeischinazi 上trend

要不停鼓勵香港人搬錢走呀